% !TeX encoding = UTF-8
% !TeX spellcheck = fr_FR
\begin{frame}[shrink=10]
	\frametitle{Fitnet manager}
	\begin{itemize}[]
		\item Solution éditée par la société BSA CONSEIL.
		\item Conçu pour les métiers de prestations intellectuelles : cabinets de conseil, sociétés de services, comptabilité et audit, bureaux d’études et architectes, agences de communication, SSII
		\item Entièrement orientée web implémentée sur le framework Java JBoss Seam.
		\item ERP dédié à la gestion de projets, gestion des contrats et le reporting.
		\item Sans coût d’acquisition, l’application est disponible en ligne depuis tout navigateur web selon un abonnement ajusté sur le nombre de collaborateurs et le périmètre fonctionnel retenu.
	\end{itemize}
\end{frame}
